六四維園見。 哪管為點亮燭光要頭破血流， 又或催淚彈子彈滿天

六四維園見。
哪管為點亮燭光要頭破血流，
又或催淚彈子彈滿天｜
勝者為黃 (第2節) 20年6月2日

香港花生
198K subscribers

主持：黃浩銘，昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

見到呢幅圖一次就一次

我睇唔到你啲字因為我隻眼都好矇